［任屌唔嬲］818邊個打邊個就係鬼

陳雲：中共在香港邊境集結幾萬名福建武警，準備短期內在香港製造示威混亂，在警員被中共特務傷殘之後，武警大開殺戒，鎮壓香港，挽回面子。今日，中港大決戰的前夕，美國參議員盧比奧向中國發出最強烈的警告。
各位香港人，如果可以忍住，請撤離今明兩日泛民舉辦的示威，避免共匪製造事端，不要辜負美方的一片好心。泛民在今明兩日忽然故此勇武衝鋒，大家如果不是傻的，應該知道原因的吧。
當然，如果你要充當共匪的打手，要做中共屠殺香港民權運動的引路人，那隨便你。

個人見解 塞完機場已經得到國際嘅關注 同埋勇武變得危險 因為有狗扮義士 咁嘅情況 我地要專注文宣 同外國講狗做過咩仆街野 而要和理非就係因為我地唔好比中共有任何藉口做任何事 令我地失去外國支持

我知我p牌 但啱聽就推啦 呢排陳雲食多左藥 文章都有可取之處

大家繼續努力 推習近平上煤山

幫推

唔好意思，借一借位
【和理非升級】８２３人鏈籌備召集！！

我記得我好似講過叫民陣呼籲所有人唔好衝擊邊個衝邊個鬼